請勿以flight schedule board估計清場時間!!!

絕對有可能會突擊取消尾個幾班機
清唔清場係以現場旅客多㝰
但係留意8.3 tst仲有遊客就已經開始清場

最多畀两个钟你疏散，八點半之后重不落闸放狗？

Push

殘體 block